Documento gerado sob autenticação Nº LBK.777.865.7IP, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8664                  de  15/09/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°30786,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de SECRETÁRIO EXECUTIVO, do
Quadro de Pessoal desta Universidade, ANGELA ROULIM STAINKI (Siape: 1550277 ),   para substituir  
NICOLAS BRUNO MAILLARD (Siape: 1488696 ), Secretário de Relações Internacionais, Código CD-3, em seu
afastamento do país, no período de 16/09/2017 a 17/09/2017, com o decorrente pagamento das vantagens
por 2 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
